---
date: 2014-12-17
title: Okular 0.21 출시
---
Okular의 0.21 버전은 KDE 프로그램 14.12와 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 DVI 에서 latex-synctex 역탐색과 같은 새로운 기능 추가와 사소한 버그 수정이 있었습니다. Okular 0.21은 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.

